李嘉誠登兩大廣告 如何解讀黃台之瓜何堪再摘？〈蕭若元：理論蕭析〉

燒山神喻係？